[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1311)

Slow

如果賽前買12.5B 冇補飛都幾撚慘

心臟又強大了

韓狗

FAST

dllm Son 逼害2.5s

wow...

輸撚左個盤 我吊

買左12.5S，心臟又健康左喇

完場12角呀手足們

多謝都督幫手嗌c

韓國

屌你老母死韓狗得半格

屌你son 射走我半格

12.5s同伴ssss

12.5s 收錢

12.5s 我個心好似強壯左

屌！輸咪輸囉，死韓狗係都要迫害 2.5 大

咁都要嘔返半格出黎
返去當兵啦屌你

冰到呀!

盤食半格
角大全敗

又中角膽

12C 力場

韓狗唔刷角抵撚死

靚到

可以冰咁耐 抵輸 屌你老母

12.5s

1.5/2b 2.5/3b 12.5s 13.5s cAshed

原來刀仔12.5B

幫你開2.5大WO

屌你老母死泡狗 臨尾都要入返粒

買親韓波都豬 屌

買角細睇波唔知咩心態
睇住俾人爆哂角

輕鬆收錢，點解可以咁易

冰角

韓狗身走左我條串

屌輸1粒又係輸輸兩粒又係輸 我個NOGOAL啊仆街

上盤又得半格
韓狗唔洗三零

屌好彩墨仔正氣
如果唔係半格都冇

又中...

馬基斯條廢老淨降唔逼放son射 冇撚左半格

收番半格

13.5s 14.5s

12C 完
大家覺得我冰封得好嗎

派？

輸錢呀

南韓絕殺半格
雖然冇買墨西哥盤
但我睇到都覺得慘

有冇手足

唔撚信6-12角魔咒既人仲有咩野講

仆街韓狗,搞到我食少半格

半格 12.5s 13.5s 14.5s

9.5b gel

冰封左27分鐘屌你老母

我信了

屌你老母又絕殺no goal 屌你老母死韓狗 回家空難死

嚇到我噴撚曬屎

12.5 13.5 14.5s高追全取

買12.5大d手足呢

Same 我個心

死泡狗射走我半格

買a 追你老母咩

12.5s真係頂左20分鐘
岩岩都唔敢玩電話

咩買法嚟

逼害我2.5s

屌
斷我0:2波膽
仲要收得上盤半注

派?

屌你老母，入咩撚波，死泡菜

收息

角球大細 星期六 6 南韓 (主) 對 墨西哥 (客)
大 [13.5 個] @ 2.15
星期六 6 南韓 (主) 對 墨西哥 (客)
細 [13.5 個] @ 2.07

跳船成功

屌你老母泡狗臨死都比我食晒

dllm 我個波膽0:2 加時咁多腳做乜撚呀

我屌你老母死泡狗

強心臟成員

唔撚記得買莫迪掛住睇泡狗

勁

唔派就死開啦

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅
$240 克羅地亞盤✅
$420 巴西盤✅
$300 巴西盤✅
$480 尼日利亞盤✅
$360 瑞士盤✅
$300 泡菜11.5s❌

性交轉運

咁早gel

睇好有下一球買兩範有咩問題

13.5S頂到瀨屎

真係6-12

開咩你都中

冰封俠

屌你老母 -1C

死韓狗 我屌你老味

下場識買喇10.5b 11.5b

女朋友心水系列：
松本山雅✅
山口雷法🥃
大分三神✅
比利時🇧🇪✅
墨西哥🇲🇽✅
德國🇩🇪
紐約紅牛
蒙特利爾衝擊
候斯頓戴拿模
皇家鹽湖城
洛杉磯FC

1.15

心臟強呀

1.15玩$5000 3串1

Good job

我自己入多咗半注13.5s
你敢入 抵贏

未有心水 聽日先算

下場all in德國?

好撚嬲 咁樣冇撚左半格

屌你孫興民 搞到我輸左讓球主客和

場場都補時先入 玩撚曬啦

13.5s 嚇到我死

收息都要嚇餐飽先收到

收息 計埋有1.5倍

臨尾唔逼又抵屌

又係讓和...all in咗13.5s 冇錢買韓仔ng

屌你老母買撚左 2:0 同上盤 仆你個街 輸波就輸波啦 係要整一腳 屌你老母臭西

贏咪算囉 唔洗咁嬲
班12.5b既咪仲嬲

Dodo下場唔買？

仲有半格嘈乜鳩

same

同路，死泡菜

迫害喪

差少少

德國半主

成隊正一濕鳩

半8全12我屌你老母 冰封左27分鐘 韓狗含柒啦屌你老母

佢問我日穴嘛 我下場都只係玩角㗎咋

今晚正氣波

迫害2.5s

絕殺no goal

輸撚左個盤 仲要本身買左12.5 s 心臟都跳撚理出黎

冰封13.5 成功

11.5s先嬲

下場識買了

已經all in左，唔中都可以睇德國出局

死韓狗

屌 比利時入咁多做乜
爆左我個3.5s

12.5b 抵輸

我唔係度，ＤＯＤＯ就１００１，睇黎係我邪住他。

仆街泡狗爆我２倍ＮＯ ＧＯＡＬ。

角球係咪１２Ｃ最後？

屌你老母 搞撚到無左半格

恭喜巴打心臟又健康左

德國你要爭氣呀

德國半大

多謝

買了1:2

德國穩？

嘔返半格既感覺就好似人地送咗禮物俾你又收返

有無手足俾老孫射走個no goal收息波

拿蛇我都跟左你 不過仲有12.5 同13.5s

還我半格死泡狗

傻啦

今晚馬會安排得好好
通宵美假直落賭馬

都係
本身都預佢一粒

得得Ｂ，你唔早Ｄ講。。。輸４。。

你又有人派！！！！

挪超 23:59 46 莫迪 2-0 史達比克

唔洗噴屎, 因為德國個場就會爆鳩你

笑撚死,陳刀真的燈神中既燈神
多謝你

世盃臨尾一係送角一係送入球

Sorry睇唔到，我同上面清一樣，衰貪心買埋12.5s 心臟未平伏

自私食個啲先中到

WHY YOU AGAIN???????????????????????????????????????????

又係佢

收巴打錢仲多過馬會錢

買好大？

咁呢$5000抵啦 有14角

德國盤+德國2nd goal❌❌
巴西盤-1/-1.5❌
哥倫比亞盤❌
俄羅斯盤+主勝✅✅
提子和❌
烏拉圭盤❌
西班牙盤+DC9兩球❌❌
丹麥勝+全場2:0❌❌
法國盤[-1]+法國勝+豬腦首球➖✅❌
亞軍3:2/0:2+m子首球❌❌❌
巴西讓和半2:0全4:0 ✅❌❌
冰鳥盤+半和+摩西斯黃❌✅❌
塞爾盤+半和+夏卡黃❌❌❌
比利時半和+渣古2球+8.5b❌✅❌
墨西哥盤+半和+羅辛奴首球+全1:2✅❌❌✅

臨尾馬基斯果個位唔逼
比著古亞達度一定迫埋去

你係咪真係日清黎

祝贏 巴打

死泡菜斷腳空難全家生cancer

dodo可以買365應該羊死了

屌你12.5b咁都要輸
嬲嬲地重注瑞典嬴

換個廢老出黎守波

中咗好多場角

我用日清個ac覆你dllm

Cls 。d事後威到

上盤 12.5s double kill

日清賣左ＡＣ啦！別信他呀！

仲要踢中場
踢CB都冇咁嬲

Why u 又有人派dllm
DWhyte 個ac is me

正一仆街

下場瑞典對德國 買邊邊贏好

輸波都要害人筆錢

德國了

你買正c發了

日本巴又有錢收, 好提子

想據記錄養生波都大炒緊先換出黎啦
咁多自己友係度仲係度寒 on9

可能呢期旺

德國生性
仲有得救架

DLLM WHY NO ME
搵馬會派我 DLLM

我都想有人派俾我

dodo d角
錯手買左12.5s搞到要練心

下場角大定角細好?

咁樣爆2.5s

你12.5s 高水cashed啦應該

但今日冇買到比利時盤墨西哥盤

in reus we trust

上盤日？

Dodo 陣間個場點睇

上盤日

me 2.0x 12.5s

明呀！佢60幾分鐘已經12c 果下灰撚到

出reus?

做咩又改番日向夏帆

係

冇左90幾蚊

有達斯拿真係唔係好想買德國
有無人知點解唔出奧斯爾？

下一隊入球 (第3球)
星期六 6
南韓 (主) 對 墨西哥 (客)
無入球 @ 2.09 $600

死韓狗，你老母！上次買你，你就輸，今次買你唔入，又輸。吃屎。

上場比人屌啵佢

無左300啊

見爛牙改我又改
點g改完黑到仆街 決定唔用個ac住了

德國出局!

苦主+1 ，還好買了13.5s

無左200

我冇左50

隔離POST出事後 我應我應該點做

玩即場角 戒咗盤

有無巴打知克羅地亞踢阿根廷個陣有無傷到啲咩主力?

奧斯爾廢到比D名宿個個話唔應該正選WO

求派，１７７９４４８２。

1779

17794482 搵人派佢啦

1779 4482

17794482

因為廢

德國個陣好頹
睇好瑞士和

12.5s@1.75
小本買得幾十蚊
完場前補多20蚊13.5s@2.08 諗住輸少d
好彩頂到

等等德國點買好

但我覺得達斯拿都唔好得去邊...

1

瑞士？

慘,佢唔駛賭2點

easy money

登入權限已鎖。請透過「忘記密碼/網上登入答案」功能進行重設。

韓狗食我半格,又冇本事贏波,成隊早D死

all in Germany

7

阿根廷柒好多既

列奧斯正選，一定出盡奶力踢

鎖ac了

等五十幾分鎖佢

幫人戒賭

派我

１７７９４４８２ 精神 下場唔洗玩住啦

屌你地快手到
已經幫人戒賭

希望佢買左波補唔到飛啦

五十幾分鎖佢 等幫冇得買

德國讓一

GOOD IDEA

贏少少都係贏！

泡狗真係累人累物 最尾都要射多粒

唔轉acc都唔洗指意賭

9

All in了

其實點解會鎖？錯太多次密碼？

55

4

德國讓一 +1

唉，我以為佢沒本事入波添呀！

nowe 又死 有機

係 貼飛小心d

又準備播了

viu播埋啦

買盤只為支持打9韓狗。羊幾多好閒

免費播多場啦

德國

跪求

德國腸落飛落到

成事不足,敗事有餘

幾時viu播過

係咁落飛

Ｇ ＣＨＩ得Ｂ，你那注波膽剛剛好吃晒我注ＮＯ ＧＯＡＬ。
不過你中了我也開心，恭喜得Ｂ

德國1.95跌到1.85

尋晚 法國播咗少少
之後果場都有播

小心贏波輸盤

嗡中左會2:1
掛住屌角冇買又真係開到
角又輸埋

前日直播小花打靶

好耐無中過波膽了 多謝俊仔！

算 當墨西哥平半低水 咁會開心d

唔派撞車死

上盤插水式落飛
係引主定係

一球點輸盤

贏波最多咪走盤

1.95買左

想g 一球盤點贏波輸盤 玩外圍？

贏波輸盤?? 你有冇買撚錯第二埸

10秒就跌左落去

德國猛落

viu有？

用戶已被鎖上

冇錢賺當輸

派

李生 請收錢

半2全2 全大已死

仲有機
想睇佢分組賽登機呀

17794482我應該點做

德國今晚輸聽日又有賭仔自殺新聞

我估臨開會回飛 等多陣先

好堅呀大佬

fs巴今日晏晝個注日假係咩 係咪收錢M

仲買唔買好

我講先架

南韓(+0.5/+1) || 墨西哥(-0.5/-1)

23/06 22:23 || 1.92 ⏬ || 1.92 ⏫
23/06 22:41 || 1.90 🔽 || 1.94 🔼

走 山口盤

2－0

買遲左少少 本身1.95水

抽人啦 67

角大入多注

幾大???10.5??

17794482 Mr. Lee

補時入波已經幾多場

德國大波啦

惡 認真到

Viu播？

重心，唔撚洗講！

怕唔怕德國變第二隊亞軍停?

ozil無出喎

怕 唔好買

冠軍停

咁廢 唔出仲好

咁咪贏羅

德國 1:7 瑞典

讓一球盤點樣贏波輸盤？

李先生派錢得唔得

dllm

和主ok?

你地會唔會太高估德國既入球能力呢? 咁有信心?

拿蛇性交轉運了

主-和
唔中抽5個派我100

快d all in 瑞典冠軍

瑞典連續8場半和 識買了

接納

5620 半全場 星期六 7
德國(主) 對 瑞典(客)
半全場
主-主@2.15

山草藥

屌你老母
馬會個查紀錄真係好撚戇鳩
一過12點就要人碌返上一日先查到

你會唔會太低估

上盤+角大

佢出局咪當拿錢去睇波支持佢出局

有冇陣

12點係咪已經係下一日？有咩禁on9

咩事吖

得返1.84

播埋啦

2.5大 都低水得幾嚴重下

岩啊 但係佢個場都係count入周六
理論上應該查同一日要查到
唔太user friendly

想睇德國輸埋

viu有無得睇德國

播???

琴日巴西開5個盤

集氣

到底播唔播吖？
有冇用nowe既巴打

Viu突發播埋既話 真係買瑞典客勝都得

想要下盤 但買盤真係不了

佢整多個查最近20次就唔戇鳩喇

4連巴聽日有冇馬水參考下

長追單數真係好高興
5:2又單數
1:2又單數

唔賭世假，等賭美假是否on9?

馬會個查紀錄真係麻麻地，有時候晨早買左十幾條過關之後又玩十幾口走地，再去查返之前過關紀錄又要係咁搵。好心馬會搞搞分類任人查單場/走地/過關

同普巴對

岩聽

馬post傾

佢個系統每次剩係睇到7日,明明有30日紀錄

分明唔俾我地睇清楚D,次次都要數日子,好撚煩

正返數了 rdj巴

係，尋日一買雙就輸

咁佢係得一個是次交易記錄既，係煩左啲既

無壞呀 應該唔會免費播

一齊羊

項目編號: 4 那一件事會首先發生在 馬高列奧斯 (德國) 身上?
(3) 入球 2.85

GCHI REUS

玩角算
盤咁耐羊得一場
角好似豬得一場

終於追返亞軍停豬左D錢,仲信唔知德國好?

人口信得過嗎？

識波！

呢隊德國拜拜

連迪路夫上場都無出

咁不如睇下陣容堅唔堅啦

ME REUS FANS

瑞典又回飛 on99

無左奧燒 基迪拉
可訓身德國

Me too
今場絕對係佢表演既時候

瑞典班老野下半會唔會冇力架

瑞士隊

難得健健康康落到場
仲唔博 已經幾次因傷落選

佢今年傷完水準又係勁fit
Carry多仔

1. SAT 7
Germany(Home) vs Sweden(Away)
First Scorer
104 Marco REUS@5.75

2. SAT 7
Germany(Home) vs Sweden(Away)
Specials
4 - Which event will happen to Marco REUS (Germany) first?
(3)Score a Goal@2.85

想叫麥麥送

4點都未到啦

半細好吸引

完場都未送到

今屆要踢埋gotze果份
大賽仲未睇到佢地同場

送乜撚，玩我呀

拿蛇要咩

就係諗緊

好想入

我追番上輪德國輸波d錢

我比佢射走半格

拿子原來係m記同事

自己落去買好過

gotze 係咩病 見佢日日同佢條女周圍去

拿蛇去咗邊

me 3

等陣貼

屌你住藍田夜晚乜撚都無

落街買啦清
一係開波前食 一係完場先食到
自己諗

性交轉運中

發覺呢位絲打識啲嘢

廢算唔算病

買個杯麵算啦

你仲信唔信德國?

新陳代謝病

買德國上盤

要搭車落油麗/牛頭角先有m記 on99

又係既 藍田十二點後好似乜都無
龍津囉

Bet Confirmation Time : 01:33 24-06-2018 Print Print
BET ACCEPTED : 2
No. Status Ref. No. Bet Type Transaction Detail Amount

1 Accepted

3961 FIRST SCORER SAT 7
Germany(Home) vs Sweden(Away)
First Scorer
104 Marco REUS@5.75

$ 50.00 $ 50.00
2 Accepted

3962 SPECIALS SAT 7
Germany(Home) vs Sweden(Away)
Specials
4 - Which event will happen to Marco REUS (Germany) first?
(3)Score a Goal@2.85

$ 50.00 $ 50.00
Total $ 100.00

GCHI REUS DLLM

我比佢射走左半格同no goal

上次睇睇下波要我送外賣
又唔一早落單

好在加番料下番啖氣

要左細 奸爸爹

其實唔信 不過fs巴買咗

德國盤+德國2nd goal❌❌
巴西盤-1/-1.5❌
哥倫比亞盤❌
俄羅斯盤+主勝✅✅
提子和❌
烏拉圭盤❌
西班牙盤+DC9兩球❌❌
丹麥勝+全場2:0❌❌
法國盤[-1]+法國勝+豬腦首球➖✅❌
亞軍3:2/0:2+m子首球❌❌❌
巴西讓和半2:0全4:0 ✅❌❌
冰鳥盤+半和+摩西斯黃❌✅❌
塞爾盤+半和+夏卡黃❌❌❌
比利時半和+渣古2球+8.5b❌✅❌
墨西哥盤+半和+羅辛奴首球+全1:2✅❌❌✅
德國讓主+半/全3:0+reus首球

橙

關門啦
好似跟地鐵站
豪大大都汁鳩埋

點都會支持Reus

我冇串。過左就算

永遠好唔返？

豪大大都執埋即係無埋串燒

場波斬左？

聽日馬水ready
三條過關已準備

LM GUN
今日輸到on9

烏龜有受讓？

翠屏

莫迪唔係半二全二阿

leechaklok4

神秘疾病嚟
好似冇得醫

邊洗跟
ALL IN 我啦

莫迪極速半大之後仲係兩球

Nowe啲巴打好似話又死

霉拿入波ok?

三場世界盃過緊關
尾關德國上盤
岩岩好彩贏左注角，今日羊幾百，希望德國中埋

正 有波睇

德國辣雞堡

烏拉圭幾時受讓過

大撚獲

唔G, 睇馬會之前D 紀錄發現左

2017年2月，葛斯被診斷出神秘疾病，媒體報導認定為一種新陳代謝紊亂肌病，這種代謝性疾病可導致疲勞和體重增加。據說這種疾病解釋了他在拜仁的前幾個賽季和返回多蒙特時的狀態問題。

假飛？

✅親都高水

大燈閪

你個隻應該冇，休後嫌短。
你個場我睇岩隻野，個隻最小90分，
而家有小小賠率

仲諗住下半場開大無問題

第一日賭波？

開錯盤唔計

定啲 岩岩墨西哥無事

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅
$240 克羅地亞盤✅
$420 巴西盤✅
$300 巴西盤✅
$480 尼日利亞盤✅
$360 瑞士盤✅
$300 泡菜11.5s❌
$600 德國盤

德國[-1]

只要信

All in德了

德國大船

都係咁鳩遠

德國邊個射開12m

咪係
都唔知驚咩
一陣中哂唔好當我神咁拜

OK 瑞典了
(燈閪) 日清 record, [23.06.18 22:23]
23/6 早水
比利時✅ 墨西哥✅ 瑞典

一陣又斷

紐亞

世界杯賭途Round 2：（數已正）
埃及盤❌
葡萄牙盤贏半
烏拉圭1:0 串 西班牙1:0 ✅
西班牙9.5s ✅
丹麥半和✅ 全和✅ 9.5s ✅
法國半主✅ 法國7.5b✅
阿根廷半大❌ 上盤❌ 2:0 ❌
巴西半主 ❌ 半大 ❌ 半場波膽2:0 ❌
巴西6.5b ✅
冰島盤❌ 9.5b✅
瑞士盤✅ 9.5b ✅ 半和 ❌6.5b ✅
比利時讓主✅ 半大✅ 8.5b❌
墨西哥盤✅ 半和❌ 9.5s❌
德國盤 德國半膽1:0

重注德國

住藍田都幾撚慘下

德國🇩🇪！

日清識波

日頭咪正 乜鳩都有
我住附近啲牛屎地方仲橙

你去nowe老母問候區睇下

又要濕鳩delay網

咁唯有買首名其他

3：0?

莫敵30

日頭係正 夜晚就慘過閪

無啵

莫迪絕殺 3-0

2.5/3 b

買左細波頂左成80分鐘
最後又爆

挪假我通常買大

拿蛇我跟

Delay一分鐘

德國上盤

who miss me

航空母艦

你地情感投射多過理智分析

Hi

Me

扑野家 kfc 意八

理性都唔會要瑞典

有無人有青盧list ?之前第一版有

拿出左未?

賭波唔係下下要咁理智既

2.5/3 比我收返半格啦唉

Reus 值得我感情投射

聽日cash out 正式同馬會分手

連迪路夫全晚放題

莫迪絕殺大球

巴西2-0!

Viu係咪冇得睇 播緊日劇

跟！

想問下如果德國豬左係未要返屋企?

老奉?

挽留

住藍田幾舒服既
交通又方便
係宵夜無地方食

呢場都唔播播日劇

電腦用viu睇好on9，一係全螢幕，一係細撚到

俾咗錢都冇得睇 笑撚死咩

和波都係咁先

有冇巴打有link

Viu都唔撚識賺錢

德國半主有冇機

有無手足貼返青盧list ？

買左 覺得會輸

要咗半和

買地方報紙的女人

派我就得了

tvb仲撚閪啦

叫唔叫m記好

Viu 直播

播了

強仔翻工唔賭波，好男人

俊仔會中會派

Viu播

正吵

有無搞撚錯?
74分鐘12C
落街食個M記
返屋企睇到FT 12C

正呀 屌

突發
Viu有得播

VIU免費播?

我愛viu

viu有播

Viu播
正吖屌

Yes

viu好波

又唔俾我訓

viu播 屌你老母燒肝了

德國後防個個炸彈

我愛viutv

viu tv好波

韓9射走左我300幾

99 goal!!!!!!!

免費播
叫m記睇波了

咁搞法，其實係咪可以申請now E 退錢？

下盤大船

忙到仆街 屌班死仆街，自己買藍妹向屋企睇viu唔得嘅

梅拿入波 比人百屌之後反底佢最叻

Viu咁大方既喂
雖然我無死app
但大家有得睇都開心

有冇0 DELAY LINK?

sportstream365今場冇?

入場了

99

仲link

有了,岩岩先出

屌你老母

99台

Viu播強國 又要爆冷 瑞典盤

開工 無得睇波

3:02分上到黎
德國0:2
你喊住咁咬雞翼

尾關，德國 唔該

播ing 99台快開

又有得播 爽死

買左拿蛇對家

又要睇到一半出去送外賣

送上我屋企睇波啦

預6.到食早餐

一球不了
想買reus入波

中德國既，聽日跑馬上黎報飛

完半場前送到都仲有半場睇呀外賣仔

+1

viutv又贏

dodo同我出黎
角膽呢?

怡德

想食

2.5B ？

唔係得你一單

點解既

人地睇埋上半場先送

好似NOW E 又屎

不用猶疑

Viutv香港良心

nowe又壞

Viu tv迫害now

希望下星期日日壞

應該3點無乜可能

播播下斷比人屌死
不如放上免費台啦 穩穩陣陣

想cap前一個 慢左

其實係咪啲it突登整壞

好似跑唔返喎
聽日我想落雨，濕地我強項

嘉殷放左工未

一陣送漏送錯晒D野 落街買仲快

德國夠薑就爆埋我上盤

純粹信沈拿冷馬
成日有p到
鑲白旗 包勝

買完，搭的士返屋企

上盤

落官塘油塘先有24m記

有無9.5b手足

尾場個隻會好過呢2隻。
聽日再講

瑞典 屌住啊

又要玩即場角了

dodo用心良苦 我都想德國贏

ＨＩ Ｉ ＡＭ ＢＡＣＫ。 支持德國了。

聽日無依兩隻
但捉沈拿冷馬好好玩

同路

樓下m記唔係24小時=_(

你係咪睇緊atv

德國戰車～轟！！！

保定上到咁撚前

咁都唔入

達斯拿真係好撚廢

111111

德國禁屌

今晩好多巴打同路

差d

禁屌就緊
但最撚驚輸反擊

德國上火！

黑巴要乜?

11.5s快入

德國好撚勁

11.5s

手機無 電腦無

人多啲，或者船沉都快啲

屌，要特登禁入節目表先見到

點會

萊斯無走位準備執雞

中了派！

見到了

入節目表

電腦點會冇

強強

圍屌

電腦有

求瑞典瘋狂訓地

德國入番粒先啦

1:0

有無lin

戴斯拿

瑞典唔著黃衫？
怕好似巴西7 : 1

Viu

viu 99

3:0 END

11.5b入手

德國啲防守

G chi 上盤

主 其他 END

冰角未

Viu tv有播 唔好再問有冇link！

真係冇本錢比人反擊

買now 真係好慘

屌又唔入針了

又講瑞士

好彩對手唔算快

半大已死

好彩對手進攻屎

0:0

屌又唔入

德國兩個中堅真係嚇撚死人

Ccccccc

9分鐘就已死？

Reus

屌 入一粒穩下上盤先啦

針定先

禁區多人到

瑞典頂實啊

ＤＯＤＯ １１。５Ｓ 點睇

德國真係踢到好撚閪,
完全同拜仁無分別

瑞典拎一分都夠踢德國出局

韋拉巴 今埸有入角？

德國好明顯上次打架波

未來人

上盤 無賭角

12.5s？

德國比粒定下心先啦

刷到咁唔追角啦
買左上盤專心睇波算

Passes 122:6

好想即時完場 屌

122:6 pass

Reus 首入啦 德國靠你啦

冇13.5s都唔好

德國後防咩事

12.5s入手了

華拿首名入球

德國試下遠射啦

17號唔係保定咩

屌你 德國班後防真係嚇死人

差d輸

講波佬人都搞錯

d後防嚇死人

德國D後防, 真係撳哂平安鐘

嚇死了

炸彈

on撚9既後防

兩次單刀都冇野，有運

自助餐

德國冇後防

差啲熄機瞓覺

又係保德國去16強

避左盤係明智

岩岩講波佬話17號係魯迪加

黑哨

德國個後防真係呢……

究竟咪真係德國隊黎 後防炸彈

Var????

11前

如果唔係紐亞德國死撚咗

黑哨 上盤cashed

呢下一定犯規

德國對咩隊都搞放題

求下你黑d錢比我

點解無var

德國不設防?

瑞典勁到
德國後防同上場冇進步過

因為內定開主

莊家話今場德國唔輸得 連var都唔比

想入瑞典next goal 了

黑哨成份極高

莊家

個後防咩事

甘美治個柒頭咪撚上去啦

德國入波未

球證幫到咁，生性啦屌

德國入番球我定心先啦
心臟頂唔順了

其實話sane唔夾隊波都多餘
draxler咪又係唔夾

德國自己半場無人

可能球證都all in左德國

我估3:0 3:1
但ac無錢。。。。。屌

同02年隊垃圾法國有得揮

real

又半和

保定都壓埋上前場比波 屌

尾關守住呀屌，d中堅同後防幫人練心

起碼多隻人扭到下波先呀，現在德國的人咁妹

德國班仆街交來交去, 又唔肯走位
抵你班友出局

個防得紐亞一個

球證買左德國贏

咁都入唔到

有助幫心臟變強大

買左上盤好撚驚

FIFA 落order

有冇人開始懷疑自己買德國係一個錯誤

繼續不設防 入1粒就

入注00 同 細波先

其實瑞典先係大船

我

試下放多d人落後面 ？
大佬係咪咁想翻屋企

平安鐘就嚟壞

我買左瑞典覺得仲錯 隻哨黑成咁

魔咒

甘美治球會同國家隊差咁遠

我覺得避左係明智

今場有冇巴打買角

諗緊買翻注客勝了

屌仲買左波強3:0 1:0都難啦

德國生性啦

唉 買乜9 5:0 4:0啊
開左波先買都得啦 到時賠率仲高

draxler最大既作用係帶佢個大波妹出黎影相

10.5入？

真心德國輸唔到。 球證明幫德國

Ｂ？
有小小想。

和都夠你扑街死！

睇定d sin

升緊

唔係變撚左肥婆咩

我唔會後悔有買德國同REUS的

幫唔到佢將個波放入網

唔入住 睇定啲先

１０。５最小２倍先到我心理關口。。

Reus 比球定吓驚好冇

想all in 主ng

Same

幫有12m

頭先梅拿唔俾reus 抵牙

燈 果然都係燈

2.02

Reus bb 上呀

廢閪梅拿咁樣比人攞曬位

我。。我會呀但係。。

唔後悔Reus 但係後悔德國

戴斯拿個撚樣幾時死
成日交失

睇個勢又開和

３Ｃ。。 ＯＨ。。禁緊１０。５

點解D人話保定係一線中堅, 成日見佢派膠WO, 成個大衛雷斯咁

睇盤算了

咁就再睇睇先了

2.5大仲要咁低水

4年前後可以差咁多

ＹＥＳ。除非１０。５高水重現人間。。

仲要係特別低

唔係好肥姐

無左10.5了

頂盡2球 等12碼入波算

入大?

保定打中堅定閘

第一場0：0準備開出

屌你正到

我都唔會

好記得四年前葛斯個球

換走draxler條柒碌啦 d波立到

又食鼻屎

冰封

魯迪

好痛

Rudy

爆鼻

睇嚟又半場0-0

好好分

個鼻好痛

唔好換ＯＺＩＬ呀，

傷兵+1 換人

半場0-0 全場1:0

前面兩場買哂半和結果收皮
今場。。

呢張係最新咩

好彩有佢，靠超人迪加就仆街

根度簡出啦

咁我又冇留意佢最近係點

半主8

迪加廢到

出波追人啦

染紅的日耳曼帝國同我爭氣

留名12m 主小勝1:0

哥利斯卡啦屌

Ｍ ＧＯ？

2個12m ok?

對

可能又補時先入

agger

無人夠對面頂
出波追人好唔好

又要練心

半場0:0 2.85倍cashed

主盤

補時多數對面入……

半主 半大jump

個黑鬼 係今撞人都冇事

0-0已經跌到好快

華拿去撚到閘位幫手
痴鳩線

4角

買對家ng了

場場都練心
心臟就嚟大過個肺

唉，４Ｃ添。

個10.5b上緊番去又多隻角

想補客ng

pink lin

德國會唔會三場輸哂

上半場多角 下半場多數冇乜角

我都等緊呀華佗。

全上盤

就冰角

德國D人真係回哂塘, 執7左佢啦. 呢場開主既話,莊家賠死, 覺得唔會開主

德國入波未？

肥根

根度簡

換又唔換，又唔比佢出返來，想緊咩呀

唔係嘛 泡狗都唔洗三O

終於入替

又要買德國 又要屌 jm9

唔屌點生性

就係買咗先要屌

gg

On9

0:1

德國唔屌得

1：0

屌

卻奧斯

0-1

廢撚到

戇撚鳩

德國落到咁

瑞典ng Cashed

笑左

想百屌成材都唔得, 因為收左皮0-1

深盤冇買

好撚彩無買

德國blacklist

抵死

好撚彩頭兩場過閞同呢場分開買

慘慘豬囉德國 0:1

kroos

下盤

入多d

輸死了

柒撚到
咁樣交失

角細玩完

上盤大地震

紐亞又舉手做乜7

好彩買左客fg就入

笠死

Kroos

又係尾關斷，冇心贏咪踢啦

話左德國唔屌得 越屌越灰

og?

德國快輸多粒

角大？

半和針

屌我個半和呀仆街！

華山一條路，轟

kroos係咪傻架屌

德國真係閪到震

Kroos on99999

點算......重注左

Viutv臨時播親都死

半客